破產人士可以幫人做擔保人嗎

如題
屋企件破產垃圾可唔可以幫人做借錢擔保人？

可以 不過要幫借錢人含撚 30秒內令佢出野就ok

借錢做乜

賭掛